依家網賭/外圍合法化左？

facebook成日都見到佢係到宣傳
係九龍灣開埋office拎正牌咁
撈到風山水起 想入行

Iverson Lau

你識呢位人兄？

推

Up

比人拉左？